觀廣美食推介 - 有黃絲女神表演鯨吞玉子燒

為咗想知佢係唔係介紹緊觀塘黃店
我睇晒全段片

不愧係我女神，推介黃店都靜靜雞
為咗等班藍絲都係機會食到黃店美食

而佢同呀Ken對答又幾有趣
又有大量鯨吞畫面
女神又冇架子真係好小有

利申絕對唔係不能只有我看到
我愛你cat girl

聽日又要瞌眼訓啦

Cat girl

今晚一齊夢中相見啦死仔

圖都Cap埋比你地
入去支持女神

呀Ken同女神講咸濕野

女神好得意

女神真係冇架子哄我地笑

不愧係Catgirl

正唔正

同我睇晒條片佢，支持女神

catgirl同阿ken究竟是咪情侶 之前又唔認

又喺返埋一齊了？ 之前唔係話出軌咩

屌

呢張特登cap比你留念

好恩愛

做咩屌我女神

女神有呀ken啦
安份守已啦ching

佢地冇提就唔好逼人啦
人地有佢理由

可能留番小小空間比我
同明星唔可以拍拖一樣

女神咁正都出軌

推

識貨

聽日聲援上庭手足資訊

定係女神出軌

冇理由

之前有po講到佢地就分手咁

正

係番埋一齊就得啦
佢地兩個好恩愛
怕怕羞羞咁

其實我本來唔識佢， 你班連仔成日吹捧佢， 仲話女神先入嚟睇點知中伏

你一定唔知一年前
女神係連登幾勁
熱門勁多post

唔知今晚會發咩夢呢

正 多謝分享

屌你老母

連登仔咁早訓晒教
冇人陪我傾計
睇完條片肚餓到訓唔著

咁早訓教記住聽日做旁聽師

夠膽你講多次

信唔信我叫我女神食咗你

其實睇耐左 cat girl 幾得意

..

新片話同女友慶祝生日
應該係認咗啦

單機啦你屌你老母

識貨
我決定以後睇住佢片食飯

大家唔好再偷影我睇佢片食飯

食少左間黃店

食咁多甜，怕佢出事

可唔可以唔好成日笑鳩人catgirl又唔係做錯啲咩 又係手足 睇落性格又唔係壞 點解成日有人笑柒佢 有時真係覺得有啲心up

咁都要單機
唔好啦

唔止一間喎
巴打要再留意黃店app更新

push

東廣場真係黃店集中地，日式，台式，西餐，素食

我成日睇佢直播

得杯奶茶甜喎
你係唔係留個言扮睇咗

其實睇佢介紹野食既片
佢唔算好大食

你見我張張cap圖都咁靚
就知我其實唔係笑佢

另類推介方式，上連登勿認真
如果Catgirl唔開心
我去站務台開post 搵連仔del咗佢
你見我推牙峯post都係類似方式

呢度堆仆街仔唔用呢種方式推唔起

真心講個post主要目的唔係為推catgirl
係為咗置頂留言
出面巴打推得好辛苦

同好

真心之前張偷拍嚇撚到我一排唔敢睇住食

鏡頭前係熟女
要細食呀

真係了解連登仔

我講上面又話屌又用嗰啲人姐
唔係話你

冇Follow開
有冇人可以講下之前話咩KEN出軌
同CATGIRL散咗係咩一回事？
依家又出現返嘅

雖然個做法幾醒目但係呢度啲人嘅特性我覺得好難會注意到嗰個post主題之外嘅嘢

講嚟聽下

有仆街留言先帶到個post
你見班五毛就係用呢種招數
唔一定壞事黎

連登就係出名仆街

某程度要滅殺呢種仆街等於滅殺連登

連登小咗人用都係因為太多主線post
點都要有仆街CM先可以帶番起個場

咁都可以等多小小人入去睇
當幫下Catgirl都唔錯

Ching不用太執著

一杯奶茶已經好多糖

唔好轉移視線喎
同我睇晒佢

如果可以口爆catgirl，我願意增壽10年

靚咗

cat girl

push...

無follow過女神，點解女神唔打扮下？覺得佢如果化下妝可以更上一層樓

佢唔係同男朋友分左手咩

好正

不...不能只有我看到...

我都睇咗cg啲片好耐

咁熱重出街拍野
拍完返屋企呀ken就仆街了

我睇晒

都幾中肯，唔會一味讚
手卷果間上次試過真係一般，加上附近開埋幸福駅真係有d驚頂死佢